有無睇最新RUNNINGMAN-TWICE跳舞

我平時無追女團 會睇RM 最新呢集睇到呢個女仔跳真係不得了
勁可愛 又勁有自信跳搞笑舞 香港有無 性格一定好撚正
睇完呢集先去搵佢地咩名 多賢同SANA真係好正

睇完呢隻開始唔明點解咁多人鍾意twice, zoom埋去個個仲樣衰過啲咩女神

嘛撚死人咩多腎